有冇人會fd zone自己嘅心儀對象？

追追吓然後當左佢係fd

我都係

依啲好普遍啫